身在外國聽今生不回家真係好癲

當一個新移民 切斷上半生 找一個新祖國繼續做人
回望每一組歸家腳印 沒想到 護照要蓋滿新的印
曾以為有家就是安穩 當天氣改變世道人心
再溫馨都感覺似被幽禁 至發現城牆外面曠野那天空不算暗

舊年exchange 係咁聽！

喔

好有feel

而家聽返仲有feel #光復香港